［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 222

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Yo

料b

團團

公廁係咁啦

貓頭鷹仔

傷殘廁所以為好安全點知唔打開睇都唔知嚇親仲以為涼浸浸好衛生
當你隻手埋去佢都唔流落嚟你自己就知咩事

團

。

料：

食緊飯...

其實係咩嚟

黴菌？

愛你

應該係發毛

你咁樣我仲點出黎行啊

證明你有追求者
有市場

冇計佢冇口罩只好一直留係廁格到

食飯中 想嘔

唔好喊

嘔落自己到

點解

嘔落你個口到

顯得仲可憐

呢d都聽開

我好差咩

以後大把機會你送

這些機會不屬於我

聽日搶咩好呢

留。

你好嘔心

不如罐頭

Same中伏

笑笑！

想要粟米湯

嘔我個心落你個口

雲伯！

C仔

已經有

口罩

尿片

你叻

Try try

Me

琴日都有見到人搶尿片 係成人尿片

聽日落去買忌廉湯先

當m巾之餘
又可以唔洗沖廁 都幾好

要有先有得搶

真係都幾絕望

唔記得自己胃唔舒服
開咗包奶....

當埋口罩都得

明天四點

醞釀下

我都正想話 幾時先排到搶我

雪返入雪櫃先

禾幫你飲

想你了

Watsons???

飲咗一半

👌

創意滿分

我搶你

餵狗

Ready好話我知

好飲喎

好
我而家好驚自己嘔

眼罩都得

佢地唔飲得㗎

中童？

Hktvmall

巧的 你等等

我驚嘔

又是咁的

Ok

係

反正我而家都帶緊中童size

我也想你

Tv

今晚上山打邊爐

人係好奇怪
你諗住驚佢嘔 就真係會嘔
分心下當平常冇乜嘢

想要 傳送一封簡訊給你
我好想好想你

本身已經想嘔

Lm

當清下腸胃

食飯啦你

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
即使不再光臨 一想起你
怎麼可以 對任何人熱吻

Hktvmall?

食飽了

繼續想你

U follow jor dai maai?

冇得解

Fail 做不了渣男了

哼

仆街啦又瞓著咗

Wt lun the fuck?

是你不想我啦

今晚唔使瞓

Try my best 去渣

斷片????

我想

豬

Yay

? no ah

我想你了

好似琴日咁

想當值咪講囉

u are maai b not dai maai

一齊瞓

Ho la

唔凍咩

是

甚至不找我啦

Nono

我不是豬

許靖韻 不要吃花生 R U OK
My little airport 沖繩流浪貓 下了兩天雨
拾音社 不可再抱你 我們…
洪卓立 鬚根 數寄屋橋次郎

係

Ohhh

wot

仲掛住佢

攬攬

想同你當值

有做功課

講咁耐終於有一晚你要守夜

是真的真的好想你

掛你

你變壞了

一天有86400秒在想你

希望陪你唔到

不是假的假的好想你

本身有你我就退咗休

要打了

咁抵錫

當然了

豬先可愛

不了
幾天變化

一路攬一路吱

don't they know it's the end of the world
cause you don't love me anymore

好想你

你講到我會養你咁喎

禾都係

唔洗早瞓

甜唔甜

啲狗唔飲得奶同食朱古力

漏了

今日冇咁凍喇

禾講甜野好叻啲 要糖尿了

今日有冇溫書

真

if the end of the world is near
where would you choose to be

南同事

你大隻
話說你上次的食香腸買咗咩味
我今日買咗 white angel

你漏咗我喎

可能係女同事呢

if we had five more minutes
would i, could i make you happy?

若舊有記憶不可以用慢鏡拍低

陳柏宇好聽

水月

5/10

似咩

虐貓

寫咗篇垃圾文 就嚟連筆都唔識揸

Me???

·

係你先咁驚佢哋

Me搶U

是咩

Jm

大家咁話
溫bio好痛苦

你好聽

事冇得搶了

溫書好痛苦

me搶

lol

喂喂

唔洗啦

嘻

梗係
你有

我得返五年去達成我人生目標

勁

I choose to live in ur memory

料好好的

我都覺

淨係識掉膠比我

攬攬唔好喊

真我三種味都買左條 好咸

U so old

好玩

哼 你都唔知係咩

停唔到

女神😭😭😭

乖 有我在

i would choose to live in a sea of lavenders and roses

女神A380
你A0

係咩吖咁

又做咗一日廢青

唔好話我女神，thx🙏🙏🙏

不要哭 我幫你抹眼淚

同我結
第二日離婚

我都係

每日煮唔知有咩做好

有得諗

溫書

要俾錢的

廢青係無書可溫的

我大把錢

睇書

賭咗三皮？

邊個仲出街

唔想睇

寫書

啱

屈喺屋企好耐了
很痛苦

咁但係你都要溫㗎
不過而家時間長咗可以搵多啲

聽日就bio mock喇

Hellooooooo小學雞

你煮嘢食好叻㗎？

加油我讀左一年就drop左boo

打錯字得唔得啊

drop咗phy了

仲出去

不過都係事實黎

要幫佢整嘢

其實全香港一齊攤床
根本就唔洗搶糧食
都唔會肚餓既

仲有錢

我煮野食係上youtube學only

Yess每日一餐

水費都慳唔少 涼又唔洗沖 尿啊屎啊都唔洗屙
用最多都係電話充電

不過你都日日出街架啦

日日開whatsapp望佢icon

我又睇

幾時贏

你望料la

然後有一日發現

料唔要我

尋日執咗少少

我要你

可以去結婚了

你唔要我了

發現乜？

冇

葉若秋

Now?

So just stop all the faking

No la 打緊劫

保持正面保持正面yo

咁睇住LCK先

???

等陣開直播

食瞓屙睇youtube netflix 連登

呢排聽多咗juice WRLD ho jeng

點解咁攰的 瞓左成日都仲想瞓唔想郁

順帶溫書 成日攤喺張床都好無聊

你唔舒服
有冇開窗畀啲冷空氣走入去

冇窗

Lucid dream

Robbery

抽氣扇呢

我掛住女神

Legends聽到心up

我都三十個鐘冇食野了

已經好心嗡

我俾你玩死啦

有人畀你掛幾好呀

我屌你啊

I can not change you so I must replace you

壞的

快啲去

去整下 成日焗住空氣 好容易唔舒服

又真係唔餓的

Catch a ride catch a smile

又要使錢 不了

定係你懶得去煮

咁點解決

I’m a playboy

唔知了

It’s not the same

想打佢了

I can’t replace him

要唔要我做外賣仔送埋過去
你玩嘢呀咁耐唔食

交比我彈佢jj

有係到 冇去食

唔好

時辰未到

食啦

而家唔食 餓到你就會食

第時胃痛好辛苦的

你想睇嗎

整緊了

睇

睇我打

你地一齊玩

睇緊了

想攬了

Love u bb

有冇貓貓掛住我

唔係真係好好笑

係 所以唔係真係好好笑

呢度

彭志勇於訪問中表示，根據他由中南醫院從1月7日至1月28日的138個病例樣本數據作總結，發現新冠病毒的發作周期一般是三周，首周是由出現症狀發展到呼吸困難，即由輕症進入重症；第二周則是康復或發展成危重症的分水嶺，部分病人於此周病情會突然加重，出現呼吸窘迫的重症現象，長者可能發生併發症，呼吸衰竭需機械通氣，身體其他器官衰竭，並發展到危重症，但抵抗力強的人則會在此階段好轉，慢慢康復；第三周則是危重症到死亡的分水嶺，部分人經過治療，免疫系統會逐漸好轉，搶救回來，亦有人免疫系統被摧毀，多臟器衰竭，最終導致死亡。

貨船都封？

咬到個嘴成個東成西就個梁朝偉咁

喵

好慘但笑左

貓貓

老豆已經笑咗好耐

我都笑你

咁唔小心點得的

好痛痛到暈

做咩呀

笑我

暈左再撞多次點算

攬返

好少會咁痛的

要啖

事事

我打你痛唔痛

有兩層樓揸手

瘤齡幾多

冇咁痛的

咁要打多幾下了

9c win

犯規唔計的

手結冰了

擺係條頸到

會死的

好爽的

你都會凍？？

夾下胳肋底

當然

佢係咪又出左去了 本身冇再諗但成日見到佢入黎又諗返起 小心唔好有事就夠了

係街唔方便

加油

我冇I’m the rule

你男人黎驚咩

借你條頸嚟

究竟Ali 幾時會俾我激死

臭的

巧

留名

大家都

重點係我而家見到個天空有星星

唔係天空 係係你頭頂

想出走

獨身的理由

當我死的？

雲雲

漫b

我知

咁好

依家

今日天空係真係有星星

我陪你

好

夾硬keep住texting有意思咩

我要遮住佢地 等你冇得睇

我唔想

我都唔想

料！

漫漫

吃飽未

漫！

99cc!

飽了 你呢

掛住你

唔等埋我

唔畀的

望住你食啦

做乜偷睇我
我會怕醜

最掛住雲雲啦

咩要夾硬

我光明正大望

Sor走先

會怕醜的

唔係話你

中意睇人怕醜

漫b乖 攬返唔畀藍色的

咁唯有我偷偷望你

冇你返唔到屋企

冇得睇的

點解！

走左了

唔知點解見到你呢句 覺得有少少悲傷

披星戴月咁話喇喎

回來

咁乖 要錫了

只係平凡人

唔畀你睇

每日一經

笑笑

Just kidding

支持笑笑繼續畀大家恰

B

不開心了

乖乖luv u

笑笑咁叻的

吱你了

我成功左！！！

巧吱完唔好嬲了

笑笑(叻左)

糯米糰子

糰糰 團團

你終於捨得食嘢

電視見人食就想食了

岩岩食飽飯

心情小愉快

要食飽的

贏兩場夠開心一晚了

對自己好啲

暴打傻仔

未食過 有餡嗎？

冇的....林滋滋咁 想食了

第一次睇呢隻英

煙韌嗎

老人家口味

台灣真封關
冇得去

唔洗用腦玩

馬尾班車遲到啦

Yooooooo

第一次上水

今日？

以為你貼男廁尿兜

Yeahhhh

yes

土土

仲想講今日唔見豬豬

屎忽豬仔包

嘈咩

笑笑笑笑

正

今日出去超級市場同廢老搶野
下就係屋企大清潔

you are welcome

搶唔搶到

好味

豬豬

想食腸仔

得個架
屋企無晒米....
d廢老個個團積

土土開心就好

無人？咁我潛了

歪

靜

88

屌你

無計

我返嚟喇

miss u

掛住你鬧我

買咗figure冇錢了

鬧你老母on9仔

咩figure

唔話你知

Bibu

點解冇人的 尋日又勁多人

黎捉你了

可能太早

捉唔到的

毒

On9過你

攬住咗你唔比你走

I’m handsome boy

巧霸道

梗係

想飲(日日都要飲可樂嘅人

關我咩事

唔毒就唔會喺度喇

得唔得㗎咁樣

呢度除咗我全部都charm的

我個嘢壞咗

肥死你我就唔怕肥嘅

我都唔怕的
宜家250磅了

可唔可以分啲俾我

我分啲比你

ok
分130磅比你

我話得就得

都好

你個心無壞就得了

屁

真係巧霸道

約個時間比你

壞哂

樓主夠唔夠口罩用

你幾時得？

姐係想話我charm？

射入

要聽我話

懶

愛我就好了

過主啦

性格囉

我冇咁乖的

唔明你up乜鳩

調教你了

以為有歌聽

性格charm吖話你
我地係咪做唔到朋友了

我冇開post冇新仔

應該係

想聽歌麼

話你人柒但係性格好呀
係我就唔忍了

Sor囉 唔撚開了以後

對的

有點忙 儲多啲遲吓一次過比你

唔制我係有性格的人

Which anime

無得唔制

吖 你估你幾時死啊拿

係咪你尋晚個招女友吸咗的人入嚟

嗱嗱嗱唔係我講㗎

Ohhh u are so smart

想聽咩類型的

肯定？

上山食完麵啦，返咗屋企

唯有打你了

今晚試吓招男友可能會吸咗好多絲入嚟

瘋狂吱你反擊了

可能係巴呢

你埋唔到我身的

得架啦明架啦
心照啦

我攬住咗你唔放喎

特登上山食麵？

我想問figure同模型係咪有分別

我覺得你眼以上靚仔過我

又j冰火佬

食咩麵要上山食

唔知berrr

仆街又輸

係，順便玩下航拍機

正喎

熱水從何來

Gas爐

煲咪有

重擊

其實你都幾好仔 不如我地做個朋友

我靜係同靚仔做朋友

唔知你首你啱唔啱聽

好正

@All ppl except me

依家即刻！

好明顯因為今晚冇pin招女友

今晚守夜？

好掛住你啊可唔可以返嚟搵我
個個人都話你唔好但係我個心好似都離唔開你咁

我好長

影得好唔好

呢個味

守！一齊？

巧靚！

唔會再返嚟架啦

儘量堅持

冇得勉強

Everything you do 在意

唔好阻住 屌緊女

埋埋識嘢
Everything you do 觸電

You eyes nose lips 觸電

人哋一句話等你你就返去
咁我等你唔得咩

好惡喎

無需要快樂 反正你一早枯死

你唔係嗰個人
佢愛嗰個人多啲
你留佢唔住的

咩事

如果有眼淚 只不過生理分泌

我真係唔明佢到底有咩比我好
佢比到嘅其實我都比到你

愛情唔係夠好就得
真係睇人睇感覺 冇得強求

為你寫下愛情歌

無 純粹覺得呢首歌寫得好好 一聽就有種好嘅感覺

分手快樂

共你一分鐘都足夠我生醉夢死

好少見桃桃咁的

啋！
不分不分

周國賢

我唔明
我真係唔知自己輸咩

我係一個好成熟嘅人！得閒都會sad下

我快樂有時

我聽陳奕迅！

你一世單身了

行得

天邊風光 身邊的我 都不在你眼中
你的眼中 藏著什麼 我從來都不懂
沒有關係 你的世界 就讓你擁有
不打擾 是我的溫柔

唔係你得唔得

沒有你的時候全部都是虛假的快樂
有冇聽過

@9c

我覺得你好開朗

聽緊

冇喎

我鐘意靚女的

邊個Version

第一日黎呢個po係好唔開心嘅一日
但黎到傾傾下就開心了
大家都好warm

咩意思？

其實唔關輸唔輸事
純粹係佢鐘意嗰個人多啲
而愛情邊個好啲邊個壞啲就衡量到
如果唔係你唔會明知佢唔好都咁想佢返嚟

野生捕獲一個仆街

Ok 我係仆街 明白了

Do what

你輸比新鮮感

我feel到你都係想講呢句喎

明明之前仲話想搵個似我嘅女仔

Muah你好得意

講笑咋(;´༎ຶД༎ຶ`)

好叻喎

兩盒thx

開始鬧我了

最原本個個

冇話似你個樣吖嘛

鐘意DNA演唱會果個多啲

我都好中意你
覺得你諗野好成熟

係咪唔得

中招了

心淡了

走啦你

我仁好靚

我小薯嚟㗎咋呢度大把人成熟過我
同埋我對住自己啲嘢好on9的

漫b最靚

你迴避我問題

改名未

隔離啦

唔係 鬧囉

改咩好

仲諗住氹到你話唔得唔好玩嘅

1Q換一盒

因為永遠旁觀者清

再嘈block 7你

好多手汗

對好心累

我幫你抹返乾佢

又嬲豬

仁美戀愛了

我！都！係！

一陣之後又有

似我
我多到又touch唔到電話

點先唔嬲

24小時standby!

你囉！
去左邊！

你自己諗！

滴水

幫你抹

次次搞到成台都係

巧啊

私人管家

改未

未

沖完涼香噴噴

大屌都香噴噴

渣

有無玩跑online

我琴晚都down翻但係冇嘢好玩

啱啱打緊夢戰

No people

有無人試過係放低tg post留tg

用tg傾緊了

what this

要試了

今晚要重播幾多次

你係到擺低一樣效果

是咪真架

呢到既人都有
得你無

我有你tg

約佢摸頭

想要你tg

對你冇乜興趣

正係俾你摸

是不是曾經遇過一些男孩/女孩，明明你們聊得很投契，見面的感覺也很好曖昧的跡象都很明顯，甚至對你或者接受你的噓寒問暖，體貼照顧，但是他就是不會跟你確立關係？

做乜咁突然

我對你都無

唔係想留tg咩

都唔係我
屎忽呀

好啦 我幫下手自己推到1000

想要大家ig....❤️❤️

都話佢有

願b快d留底tg
會有靚女同你展開激情對話

起底？

毒撚

笑死

哂氣啦

I mean 係你想放低唔係我

原本係一年添
分咗手仲諗呢啲嘢

有時寧願假裝甚麼都不知道，至少還可以自然地微笑下去。有些人曾經再靠近，但來到這天，卻連一句晚安也無從說起。

你不明白，為甚麼自己愈是盡力表現，愈是得不到應有的尊重與回報。彷彿自己是做錯了甚麼，但也許，他只是對你的一切都感到生你卻寧願相信，自己是真的做錯了甚麼惹他討厭，總好過他是完全對你不屑一顧。

寧願讓自己陷入更晦暗的深淵，也不想要就這樣完結。總有些人會中途離開留下一些問號，讓你之後耿耿於懷。

然後偶爾，你會在別人身上嘗試尋找答案，盼能夠消解一點難過與寂寞。然後偶爾，你又會找到更多問號與傷痛，反而讓你對那一個誰，更難忘懷。無奈的是，即使那一段曾經再苦再痛，你還是會義無反顧地讓自己再一次沉迷。

還是會奢想，如果可以重新來過，最後會不會得到不一樣的結果。

後來你才發現，不是每一個人，都可以輕易地說再見。後來你才發現，不是每一個人，都捨得將曾經的深愛，化成一段不會再追尋的回憶。

祝你復合成功

做乜

瞓了 早抖

惡毒到

加左

同女傾

晚安了

995

錫啖

997

唔夠

唔好cry

1001